Este texto es para aprender html a través del Markdown. *Esta frase está en cursiva*. **Esta frase está en negrita**. Las palabras son **negrita** (strong en inglés) y *cursiva* (bold).
Este texto es para aprender html a través del Markdown
